{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143718?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 산천어펜션(7사단) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンション内の期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内ではメゾネットタイプのスペースとIPTV、Wi-Fiが提供され、すべての客室には広帯域Wi-Fiと最新型PCが設置されています。 バーベキュー場では屋外テーブル、グリル、炭、焼き網、手袋が提供され、2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 ペンション内には駐車が可能で、周辺には様々な観光地もあります。 軍将兵は最大30%の割引を受けることができ、割引金額は華川商品券で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡してください。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、その場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、場合によっては入室をお断りすることがあります。また、その場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を毀損や紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物を毀損や紛失した場合、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲み物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション内の期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内に備わっていますか？",
            "answer": "入室利用案内ではメゾネットタイプのスペースとIPTV、Wi-Fiが提供され、すべての客室には広帯域Wi-Fiと最新型PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では屋外テーブル、グリル、炭、焼き網、手袋が提供されます。2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車が可能で、周辺には様々な観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "軍将兵は割引を受けることができますか？",
            "answer": "軍将兵は最大30%の割引を受けることができます。割引金額は華川商品券で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 760
    }
}